麵麵上左HK01

垃閪圾支那01

今次佢完場先po圖

支那01
不推文

人地呂布為班手足唔開心左1秒就繼續用支那野添